年輕一代好無奈

佢幾夠膽講，而家好多人的確係咁

網上大大聲，實際起生活縮埋一舊

諗返起，以前又真係好似無咁多宅男毒男